香港下一位歌神

許冠傑 >張學友>陳奕迅>張敬軒？

同意

許冠傑係對廣東流行歌有貢獻 但唱功真係不敢恭為

林子祥？

噪音製造機收皮啦

暫時諗唔到有人可以超越單春
唱功掂 又好好彩咁有好多好靚嘅詞曲 歌路都算廣
好期待香港會有後起之秀

陳偉霆！！！

張敬軒之後無一線歌手

馮翠娟

永遠 Eason

坤哥 不過坤哥時代比較短

歌神d 歌起碼要大量入屋, 隨口都唱都10首8首,
hins 應該唔得, 係成日聽cantonpop 既人先會聽

依家d人唔聽電台同睇電視，好難先再會有全港人都識既歌

我剩係諗起yuu

公認第一代歌神，冇佢都冇歌神呢個朵啦

真歌神

係冇佢冇流行曲

同輩有側田 可惜依家唔活躍

哥哥？